周揚青「厚劉海黑直髮」登雜誌封面 網驚：以為BLACKPINK LISA

大陸網紅周揚青4月宣布與羅志祥分手後，一舉一動備受外界關注，她除了積極經營個人品牌之外，也時常曬出與好友的聚會照，生活過得相當多采多姿，近日她更在Instagram分享了自己為時尚雜誌拍攝的封面，展現了與以往不同的造型，引起大批網友討論。

周揚青10日在Instagram發佈了一連串美照，原來是她成為了時尚雜誌的封面模特兒，其中一個造型中，她頂著一頭烏黑長髮，額頭上還有著厚重的瀏海，擦上大紅唇與化上復古的妝容，深邃的五官與性感的眼神，引起大批網友的討論，紛紛狂讚「美翻天」、「氣場好強」等。

不僅如此，周揚青厚劉海的造型，也讓許多眼尖的粉絲發現，與BLACKPINK的成員LISA有幾分相似，照片底下有好幾排留言都寫著「以為是LISA」、「猛然一看真的看成LISA」，意外引起熱議。

▲周揚青跟羅志祥分手後，積極發展個人事業。（圖／翻攝自周揚青ig）

▲周揚青厚劉海造型被說像BLACKPINK成員LISA。（圖／翻攝自周揚青ig）

▲BLACKPINK成員LISA。（圖／翻攝自LISA ig）

支那不了

佢冇執相其實係咩樣

呢個係未完全進化？
有冇整完容但冇執相嘅樣

ugly

冒牌貨唔配擁有我..

Gucci果幾個字完全無起伏

我地Liza吊打啦

Very ugly

同啲相差好遠
佢有冇五尺

d人真係on99

戴定個頭盔先

提提大家 依家係玩緊最高難度

善用地形

呢個直頭係整容前

膠樣

醜到仆街

雜種龜

真係一睇就知大整過黎假到仆街

有得屌 你屌定唔屌？

好撚柒 整到咁膠 大陸好多整得好自然 不過都係柒 本身個人柒就點整都柒